我好後悔紋咗身 洗紋身推介

年幼唔懂事紋得好核突 已經唔係藝術
我認on9
上網睇好多間洗紋身 又pico又1064波長
睇到頭都大埋
間間都話自己幾好幾好
想盡快洗甩 有無用後感可以分享
推銷搵笨美容雞會落地獄

紋身型仔喎

建議問專業人士

只係想搵洗紋身推介

Post 出嚟睇下

建議係呢個核突紋身上面紋多個靚紋身

POST出黎睇先
睇下可以點改

佢係紋身師 我想搵洗紋身師

又要紋又要洗
留低當個教訓算吧啦

蓋圖仲好啦 洗完咁柒
有無圖睇下？

洗完有個紋身印突起架喎
好撚核突架喎
你諗清楚未啊巴打

你紋身係大概咩樣？如果齋黑色容易洗 有其他顏色就難d 。我之前去個間好貴下 叫美生堂 不過洗左6次就清曬了 。你可以穩下皮秒洗紋身 唔會留疤唔會有印

死mk抵啦

留返低 警醒自己咪再為做左d on9嘢而後悔

你洗咗幾耐到 網上好多皮秒洗紋身

紋身洗唔甩，建議改左佢紋個靚啲冚上去

切咗忽肉會快啲

拎支mark油黑佢算啦

切左佢補人工皮

冇啦，洗乜鬼吖，都多鬼餘，男人老狗算撚數啦，有紋身仲可以加幾錢霸氣

人地問洗紋身，你班柒頭就叫人加大個紋身，誤人子弟

洗重痛同貴過紋
同埋好似洗唔清
cover算啦

樓主話紋得好核突所以想洗
咁紋得靚嘅話

圖都冇

不過都唔該各位 我唔再cover 我工作唔方便有 加上我自己又想洗 我唔係紋MK野 唔係龍虎豹 只係大個唔鐘意

做人唔好咁仆街會開心啲

入學堂？

聽落似係

唔係 工作要見人 夏天短袖就會見到

幾靚丫

紋晒身大家都知咩事啦

第一日番工？

有咩好後悔 要型唔好俾佢停吖嘛
跟一世嘅嘢貪一時型棍

夏天見客好多都照著老西

紋哂身大家知咩事啦

搵有皮秒既醫生打啦
一定貴過你當初紋咁解
唔同色可能要用唔同波長

我都係著長袖之嘛 夏天返工見人果時 返到OFFICE咪換衫

堅唔明大家而家點解會鐘意紋身
我見到女仔紋身會無晒feel

年紀大左之後成幅紋身會變咗阿婆

呢樣真

好人好者扮古代囚犯咁整烙印，on能9
通常裝修佬，送貨佬，foodfanda仔，南亞佬先有

抵啦, 扮MK仔
呢個時代仲扮MK仔

今時今日好多MK妹紋身,柒到唔敢睇

紋身會加分

認真

紋多d cover 返，洗一家痛過紋

仲著左對西瓜

唔好咩
伴隨你老既紋身

唯有好似其他紋身MK咁
不停自我催眠紋身好型好有意義
再反怪香港人思想落後唔識欣賞你

係唔係好似啲mk仔女紋自己/ex個名

我洗甩左 不過洗到有疤
建議你搵醫生洗 係洗得甩

跟住見好柒又紋返個舊紋身上去無限loop

抵啦, 一個跟你一世既教訓

生死有命？

搵任達華幫手

屌人紋身果班做乜鳩
紋身呢樣野有咩問題

老牛在腰間 龍頭在心口 人擋殺人 佛擋煞佛

再紋遮咗佢

有冇後悔過紋

要睇你個紋身範圍有幾大，仲要分好多次去搞。

咁不如有佢啦，接受自己嘅不完美。

諗起識條友三十頭走去紋對翼喺背脊
不過對翼個size係大過雞中翼少少
勁柒

Hi mk仔

問你攞張圖都叫仆街 抵你紋垃圾啦

狗咪係囉

肯定食過幾十條學生妹啦
冇所謂啦咁先記得

紋身本身冇野
但因為少不更事而去紋就抵撚死。

唔會 除非暴漲成百幾kg

紋身真係好樣衰 特別係女

洗完仲後悔

捽甩佢

用激光去暗瘡印原理得唔得？

射落真皮層

有冇絞身你都一樣嘔心 死MK 社會垃圾

抵撚死啦
紋哂身都知咩事啦

之前唔洗見客咩？ 建議你做番之前份工或者送貨跟車地盤咁味唔洗洗囉

唔知點解我覺得Mk妹紋身好撚正

去搵皮膚科睇啦，未必可以一次搞掂同都會有痕，要有心理準備

touché

有朋友紋身帶防曬手袖翻工

紋身要將異物打入皮下永久保存 諗起都cls 點解有人咁都肯做

屌你形容得咁生動做乜鬼

我以前都諗過紋身
後生時6舊腹肌有紋身就話型，但30歲之後開始有肚腩，仲成身紋身咪成個過氣古惑咕哩咁

紋碌9響個肚度

垃圾

不過回頭是岸幫你推下

紋咗以前條女個名 / 樣，最近識咗新女焗住要洗呀？

個人柒紋乜都有陣柒味

卒甩佢

好撚痛架
上次去激光脫毛佢唔小心打錯我個紋身個邊邊痛到嘔
痛咗幾日先甩皮, 之後淺色咗少少
個傷口仲好深

咁？

無軚

因為你On9

想知你紋咩同關美容雞咩事

我係中環某醫生到洗
真心要耐性同時間
重點係金錢

巴打 你有心理準備未?

究竟紋咗D乜?我愛大波蓮?

我估應該係叫美容院sales
唔好搵佢

越來越多人有紋身啦，咁撚普遍，洗乜鳩，驚閪咩

起底就知你做海關狗嘛
入學堂一齊沖涼 牙sir睇到
即時革走你

咁既話就變肥婆啦

下世小心啲

笠拉er?

英文1都可以考海關

紋完冇得後悔，正如中出射完冇得走數一樣

條女隻豬比你食咗、有咗BB，要去娶佢，你都冇得後悔㗎喎！

唔好搞咁多野啦！
曬錢

喺銅鑼灣Skinlab洗緊，除左洗完嗰兩日會突起，其實之後都會平返
但你預起碼洗10次先會冇晒

唔撚係紋左ex個名啊

我個紋身因為彩色所以俾咗醫生用皮秒洗，宜家冇疤但仲剩低小小顏色，但係人哋話普通激光會有疤唔知係咪真

你唔比圖點幫你，J圖就話姐

紋身咩樣，幾大，先知點補救

純文字討論咩屌你老母

呢個真係癲

咁污糟既

捽甩佢

D女紋細細隻都接受到既
炸到成隻手都係
晒左

紋哂身 知咩事啦

指南針？

真正

下世小心啲

睇皮膚科醫生，做激光

敢作敢為，真紋身總好過啲on9 仔印水紙扮形啦

洗完都係有色,你以為洗完會變番白?

咁黑心架你 咁咪仲污糟左??

用塗改液啦

1分47秒個邊有講
我諗你自己擇啦
砂紙定係激光?
基本上你決定好方法你就只需要搵有工具既人幫你就得

屌

係咪紋左條女個名又散左

識親有紋身既女係比較外向
又唔會話好高竇又nice貼地好多
你係男又有紋身仲易同佢地更易溝通
如果唔係工作需要就唔好洗走佢啦
通常有紋身既都會揀返有紋身既一齊
無紋身男就難d食到紋身女

樓主考慮下依個，唔洗太深，割皮就得

真
睇吓幾撚多負評
但又唔敢出聲 企街或者古惑仔先去紋
真係與恥為伍

同場播映幾多紋身仔

無圖，討論啲咩

牙蛇怕比人認得咪 唔貼圖囉

其實幾型，除非係前女友名先有需要洗

冇呀 冇問題

你唔係專業人士實冇問題架

紋二次元唔係問題

嘩大佬d畫好似猿牲畫咁撚樣